[A/I] ブロ崩プロジェクト 打磚塊計劃(2) 千呼萬喚終出來

Android:

IOS (11.2+):

APK:

首抽評價:

留名

刷左成個鐘都未有暗天留名

好難想像呢隻點協力
無協力既話又等收皮

真係就爆機

CLS 我岩岩打一場絕級 中既BUG

1) 禁menu 再返回繼續玩 出唔撚到技
2) 同一關連續2次穿板 差d 0零血輸撚埋
3) 用草狼出奧義影分身 但有一粒直飛落地下 然後塊板血數直接跳落紅血

我想問銀兔關係咪完左

隔離痛擊都係單機game，都可以長做長有。

如果真係要協力mode，我諗可以一人出一隻夾一隊打boss；又或者４隊打一隻超大隻raid boss；又或者出公會，學召喚圖板全部人一齊打一隻raid boss 鬥高分。

其實都有好多種模式可以(抄)用，爭在個營運夠唔夠料整.......

等星期六 好似係

星期六出開到星期日完，限打一次。

出隻驚都delay 咁耐 仲要一上架即維護

唔好抱咁大希望好

最唔明點解2018出既game resolution都可以咁低
抽蛋個效果柒到好似小學生遊戲咁
仲要Your Turn用新細明體
仲柒過怪物彈珠開ser個樣

草狼奧義 其實點解

唯有寄望佢整番好D bug，第一水有課長之後有錢請美術

打咁耐絕同超都無跌過蛋
刷緊超因為易D perfect 拎多D 料

我怕絕跌蛋機會高d

有咁多日, 刷超幾日拎夠料再刷絕都得
我而家都係刷黎拎兔仔, 爆機mode

感覺絕最後果關唔難perfect 刷果關試試

打咁耐得一隻蛋

中左三隻路西法 玩艦隊勁唔勁

我覺得都係要睇情況 好似而家event 咁用火天有時好過路西法

其實都ok 突死一隻都夠做

暗臭西攻高範圍大 奧義又勁

刷咗成日,係咪開得喇?

係

Push

留名
諗住刷返3雙5星加路西先起手

打咗19場 先出一隻
同提提大家 唔好浪費材料 練5星活動王
因為打 20場超級 比果隻 係6星

食返5星可唔可以突破？

可以

有冇師兄絕級三關都perfect

呢度大把 好似係

係我唔識定設計有問題
如果我想做到3場no fall完場拎三星
即係我no fall既話唔會用到第4隻
咁我揀朋友黎做乜

絕級8回合 一嚐好友既十突西

佢d絕招set到要CD 14 round
都冇機會出就完場

過關時間05:10

時間我有，重唔重刷好？

其實幾好
你想刷咪刷2路1火天開

我怕你刷完既時候，大家已經棄game
我寧願早d開始好過
隻game派石好鬆手
每次通關都幾十石

你呢個都del 就真係可能要刷雙暗臭西先滿足到你

利申 暗臭西加熾天首抽

洗降臨緊係搵十突熾天fd 子

安全好多

我會要暗＋火先開

用模擬器刷好快姐

我用夜神刷唔到，一直卡loading
你用邊個模擬器

我用暗西成日一開波技都未開就死左

最強：暗臭西

最安全：熾天使

可惜熾天無up 了 要刷呢個組合真係要好有運

夜神要去多開揀5.1

手痕一 10抽又中多隻西

5.1版本？

夜神最新version 佢有Android5.1

Ok明曬

3隻可以爆機

個個都刷路西法開局
之後一定會有針對路西法既關卡

多左有咩用？
可以放同隊

呢隻驚令我相信真係有up

我都信

暗臭西都有up 架 無up 咁多啫

虹齒輪除咗用水晶換仲有無其他方法

進化關上級

真係無乜心機perfect絕
btw 係咪最多10突?

跟本火天先係最強

好難刷
打左成日一粒都無出

咩玩法 十抽一下出兩隻
佛心

而家event 換同埋解任拎抵d

你會刷到perfect 到 放心

用木晶換算

中啊 雙路西1火天GOGOGO

冇追post最理想開局係咪路西加火天

有3隻路西同1隻天火
3隻路西一隊好定2路西1火天好

人物左上角+幾多個數值係要食D咩

開得？

要唔要刷首抽?

佛心game 卷4抽中濕婆同水巫女

個個都話佛心 唔通個個都佛心咩

至少我唔係

更新完入唔到驚

課金課港幣入唔入到有冇人試過

好佛心，是但都六隻，留咗2800石仲有張10抽劵未用

我之後就30抽都唔見一隻5*

恭喜

一take 過 perfect 最後果關但係冇蛋跌

神蹟 睇住濕婆張up圖 一張4星以上 限定卷
就出5星

笑咗，4星卷出金蛋但中路西法
依家有草狼，火吉祥，火天，水巫，路西法

其實 perfect 咗 都冇用
而且我絕級出蛋 都冇p關

4星卷點攞

換

呢個AC有冇人接手??
唔多想玩

利申石就顯示咁多
活動 4星卷已換哂 無哂卷

3000石零5星

想抽多隻西 點知

運呢家野 比我既話都係唔好用盡比較開心

我用左4千石+3張4星券想抽隻濕婆
點知抽到最後一張券先得1隻5星

好彩係第2隻西

10突臭西 畢業了

打到20幾關主線要5星勁鬼難
2隻路西加火天都打唔到滿星Clear
係個版條血太少，次次都打到爆版

玩到50幾lv 都係抽得4隻5* 路西木狼水loli 同勇者

event 打哂pnf 都仲未有火5*

見樓上d 巴打咁多5* 有d 仲棄埋驚

我諗我都差唔多

已經諗著放置

其實打滿d星星係咪無用？
要perfect先有額外獎勵？

好似只係多十石

有無人用蛋糕回體有bug 我唔夠體打一場，之後回體，佢扣我廿幾體，但個場用8體

轉日本時區

隻驚出左冇耐，係要等下

又中路西

其實啲AP點扣法

養生到呢

一 兩場就可以收埋

邊隻係火天

第二隻

課長

隻濕婆好低輸岀

我覺得K技好大力wor
奧義就唔知係咩

推下 幾好玩

係咪個圈太遠打唔中人呀

原來十突唔洗課

點升

賣曬D 3,4星 去交換所換突 賣5隻4星可能換一粒 活動都有一粒可以換

thx
不過唔升住
等限定

我屌
我已經幾次入關即斷
30體就咁無左

唔係斷
係彈game
ios

衝緊第二隻10突西

粒突石係咩樣？

交換所25000 果粒

今日終於第一次打素材遇到彩色齒輪

d 3 4星唔係都係抽返黎架咩

係呀
你打哂d主線副本，應該過萬石
抽完賣哂d垃圾佢

想問下你地點升得咁快
隻隻都80lv
友情抽都唔係中好多五星用黎升

另外想問下彩色齒輪點先有？

我都想知，勁難出

賣2隻3星就換到
活動又換到

賣哂d 3星換

想問下最高個隻勁唔勁 我怕而家用嗮啲粉遲下又有排儲去換個隻野

眾說紛紜
我就唔會換
優先進化6星 + 突破先

d風壓成日吹到我接唔到粒波

想問點引繼番個ac?
佢係咁話我咩不一

幾好玩 幫手推下

一隻 等於10隻5星 自己諗啦

終於66星
但係無完美滿星真係無咁爽
要全彩星根本要3隻火天先做到
暗天除左小怪關無咩用

但係呢
玩左2日就打到超絕呢隻驚壽命感覺好短

隻game明明幾好玩,但係好似好少人討論

體力太少 打2場就完

我1火天1濕婆1路西都做到
fd 都係用西

我一陣試2火天2路西試下可唔可以全滿彩星

岩先登入係咪有更新

得1關降臨 都冇咩好討論
隻驚新出冇計

點解你地個個都抽到暗西 我一隻都抽唔到

水限就抽到5隻

我懷疑我個帳得暗西..........
水限好靚

滿星有無獎勵？

水限定即係惡魔type果隻？
k 技好似好難用

想問下 左邊條bar 係點用？

反彈幾次之後會儲滿
之後tap mon 2 下
就可以出技

呢個叫 K技

點解成日打一場就無左成條體既

bug
調教日本市區

點教法 佢再入就通訊唔岩

今朝入game就下載野以為更新

down完之後入game就彈

有無巴打係咁

我用iphone
我係setting入面，市區世界揀東京
之後kill app再入game

係 ，係冇火天咁好用 但用熟左都好好用 招技又大力 只要注意完技果刻唔好被風壓吹走就得

你係點用的
等粒珠橫飛既時候開？

粒珠會彈4次 所以多數向橫同 珠珠跌落黎果陣 彈返上去

好似多10石同感覺完美D

有更新

姐係本身係GAME?之後設定>一般>日期與時間(香港) 轉 東京(日本)
再熄GAME重入?

一開始唔需要響game 入面
應該係set左時區之後再入game 就得

開得GAME未

6隻都唔開咪刷夠12隻先開

收到
本來想中齊3限
但係刷左一日都冇

隻game 玩兩日爆機

快d開始，拎多d石仲好
反正一定會有更加勁既新寵

10.3玩唔到

大家打星星打左幾多？
我重差9粒就真點爆機啦

更新有咩新野？

想問下紅色係經驗
咁黃色圈住個啲係for 咩㗎

銀兔，賣左佢用黎交易所換野

抽晒活動換嗰3張券,一隻5星都唔中

點令呀d卷？

想問下紅圈個個數代表咩？

打副本，會有綠色碎片
只會交換所換

加值
會加hp，攻擊力

有無咩iOS 嘅app可以喺我開緊game個陣幫我隔哂d通知同來電
有次有人打黎較到我拎少左粒星

點先加到？但又好似唔係覺醒值？

粉紅色兔仔，你打絕級定超級既中層關數會見到有隻粉紅兔

Okok

點解隻驚過左咁耐 都係會過關斷線

幾好玩
濕婆招技都ok
美中不足係個範圍
火圈中間冇傷害

我覺得就算唔打中間都已經好ok
我鍾意佢開技可以freeze粒珠，慢慢移塊板

安全套隊

屌...更新完唔support iPhone X ?!

好地地玩到

呢隻色嘅兔仔有咩用!?

餵俾主力食
食完左上角會有數字 食一隻+1
應該係關寶物掉落率/能力事

係 降臨果招吹風好煩
濕婆/火天都好用

我都係咁 要點搞

我覺得隻GAME真係等收皮

我都係咁，玩唔到

之前有另外一隻game，叫波可龍迷宮
大概每2場戰鬥就會彈一次app
最後都捱過左，到依家已經第三年

終於打哂降臨d星星
最後一粒星我係突登死3次，之後等好友隻火天使入場

有幾多人會課金

五星唔難 不過一堆水火up

我隻10突臭西

彩星呢

捱到但都無極少人玩 仲越搞越差

彩色星太難了
獎勵又少

我地啲AC 係咪炒晒救唔到
點解仲有人玩到 我以為個個都係咁
利申 IOS

主線17打上難度突然升左幾個檔次，搞咩

冇引繼？

降臨琴日終於彩星晒

挑機

好努力咁進化緊d 3，4 星，之後碎左佢
依家路西法已經突破9

我試一隻石抽4星進化做5星，賣碎一樣，都係5000喎

進左先賣，隻驚先有野玩
唔係既話太養身了

開圖鑑嘛

原來係咁
我睇你段野以為進化左先賣對換突破玉有幫助

依家圖鑑開到103

你仲有玩？

城隧仲見到呢隻驚個廣告

有呀
仲有新合作，新塔出緊
不過一個月1-2次活動
依家變左悠閒game

其實點先可以入到榜 我彩星左都唔計我時間

原來自己個時間睇唔到 自膠

不過全彩星已經夠了

隻game真係好悠閒

所以要hea 玩

Hea 到每日登入就算

你地啲友情點每日加得多唔多
我每日都有3000左右既增加
我諗唔明點解會加得咁多
定真係咁多人用我

每日500都無

遲來的 路西法突破10

今日五點係咪有新關打

點做到 ？

交換所d石係邊打出？

呢d石係打咩出？

賣3，4星抽抽角
當然5星你唔需要都賣得

打主線，副本
拎星星拎石

之後抽一堆金蛋，進化5星開圖鑑再賣哂佢

個制霸之証有咩用

驚你悶出多關extra

應該收藏品

邊度可以睇自己有幾多進化齒輪？

改名個板有個叫xxxbox嘅選項

Thanks

邊度有?

會唔會易出蛋啲？

唔會

會，暫時6場出左2隻，要再打一打先知係咪真

打到佛誕都未10突
招技又麻麻

能力值爭好遠呢

有無話點睇隻王吹粒珠去邊 次次陰到我無1take

真係出蛋率算高

出蛋先通訊失敗

瘋狂出蛋

公告寫明同絕級最後一關掉率相同

一個朝早連出左四蛋

打extra 完全係Lag到睇唔到粒珠

extra好難 個場又多野 又落石 粒珠去左邊都唔知

睇到粒珠都叫做考反應，睇唔到就真係.....

刷extra 刷到十突了
今日計埋通訊失敗個啲 出左成八隻蛋

一隻萬五 一隻兩萬五？唔同點數既？
另外 25萬果隻好似好勁

優先十突路西

攻略網評分原來最高係雙子

巴打覺得無死同有死，掉率有冇分別?

冇分別 我extra 無perfect

extra掉嗰粒野有咩用?
新手問

估計收藏用

點解啲人咁多加蛋

巴打你10突我好葡萄 我打左20場EXTRA都仲係跌0

仲有幾日 繼續刷埋落去

打左咁多埸, 毛都冇出條比我

今日有體就打降臨 終於彩星到 垃圾game

證明有挑戰性

我每日登入就算
彩星完全打唔到成日比佢個風吹走個
仲有個連花煩到pk

我3突臭西都做到 你都可以

我10突都打唔到

佢好似有bug 咁 d 花同草一時又判定反彈一時又直接過 個落石又on9 無啦啦就彈撚左去外太空
而且佢可唔可以唔好次次條件都係no fall 咁大技1x turn 同防禦有咩意義

終於開得

隻game 個流暢性同判定真係要大大改善先得。
不過我又覺得No fall 同大技1x turn 冇乜衝突，想考技術啫。不過要攪番掂穿板果啲on 9野，隻game 先run 到落去。

贏到個下真係好有成功感

有無試過超級跌角色

打左咁多場，一隻都無跌過lor

刷extra啦

依家9.5分嗰隻冇得抽喇？

除左250000晶換果隻，其他都響晒個pool入面。係爭在有冇機率up咁解。

好彩一場絕就跌，差d要con機

但換個隻唔係話唔好用咩

利申，無用過

技能威力同其他普通5星角差唔多，動作係橫向突衝加放散彈，唔會亂9咁彈，又可以吹風果陣放技變無敵，算係易控實用。值唔值換，我同之前其他巴打意見一樣，優先換突破水晶比較實際。

嬲得濟一下換十粒突石突爆隻臭西
用黎過彩星extra

希望你成功

有一半都係抽返黎
我要暗西啊

隻降臨延長

無活動出到要咁樣

Update完就係咁

起碼公告都有講到之後會輪住出4個event
我寧願佢BUY TIME攪番掂d BUG 先

我都係，要send去官方攞返個帳

隻game真係垃撚圾

冇事 賠左500石 不過好LAG

我直接刪左棄game

隻GAME D AP 亂咁扣既DKLM
打個堝級25 AP 打完出黎-AP

要調較至日本時區

真係唔襟玩到極點

我仲未入到

有冇人同我一樣今日狂彈App

我都未入到

有冇試過重裝game引繼?

我之前冇整引繼
定如果我知我id都可以？

佢引繼係要用一個email 申請左acc 再連埋數字ID....所以...

即係我依家申請返個acc 輸入返個id就可以玩返？

你試下有冇辦法唔入game，上佢個網度做呢樣野。因為我係響game入面開果個網ge。

用25萬換返黎個隻野 次次放完技都搵唔返粒波

媽呀終於10突木降臨

新關

打十次絕級跌一隻

終於整好啦，感謝巴打

仲係之前個降臨既

除左首抽之後40抽無中過5星

轉返日本時間先出返新降臨

新降臨個打二十次超級任務仲係送木降臨 大家唔好咁快刷二十次

隻game順咗

有兩隻暗路西法，基本上是但搭一隻剋屬就可以出擊。
今次一隻木屬5星都冇先抽丫嘛。
儲石等抽光屬打暗降臨仲好。

5000乜都無
可以棄

2000 2金

30連
2隻水 1隻新木

20連 一隻五星都無

係咪快左少少爆機
外加手多10抽一火天

新火限勁嗎

啱啱抽 點睇

機己爆

3千石又得個吉 屌鳩你個垃圾機率 有心玩就伏鳩人 冇心刷首抽就瘋狂出

我都係3000得一隻
佢d 機率係一時時
一出就出好多 一係就唔出
你試下唔好連抽
唔中就等下先

抽率低，打event一樣低，打十場絕級都無一隻

隻新木屬好廢

我都好似係得4 凸
半棄game feel

我抽埋佢送個d卷乜柒都無 成40抽
d介面/寵樣柒我都當佢新公司要再執下
連抽蛋d機率都低到咁真係迫人棄
又一垃圾營運整衰隻game

機率呢家野，手機game 都係咁上下。佢就算10抽中0，都起碼可以換粒突石，算係咁。
不過我見營運有俾心機改善隻game，例如隻game 順左，掉率提高等等。所以先繼續玩

鐘意呢啲小遊戲加rpg 但啲機率真係.....

反而覺得一開始啲機率太高

一直都係5星 5%播

但今次普遍都抽唔到新限
我20抽，我frd30抽都無

隻火限勁撚到 屌又好j又勁

課到有為止 我中得隻木限

隻火限個擴散圈係咪唔止打一下?

p.s.暫時覺得可以停粒珠 / 令粒珠強制移動而唔食風，比較實用

搞掂收工等extra

我仲刷緊第二隻10突木屬
我覺得10突好用過0突抽角

我用好友既十突木降就算 要刷第二隻太痛苦

起碼抽唔中都有戰力嘛

打個水上級進代關
lucky chest開1咗張4星抽卷
一抽，中咗新火限
之前用4000都抽唔中
話說四星卷真係抽到好多正嘢
路西法，火天，水限，新火限 都係四星卷中

全彩最後果關 都幾大機會跌五星

巴打我點解入唔到既
利申未引繼

經過上次更新都唔引繼 唔洗玩啦

真係架
唔撚係呀

有冇留9位數ID? 13頁有位巴打玩得番

今日更新完部機熱到
又lag番屌那星，攪到我今日打廿幾場，跌零，仆街

我係官網寫左form 唔知得唔得

你依家開返個帳 記低你個9位數ID係咩 大約寫低你有啲寵同幾lv 好大機會攞得返

我LAG機之下最高都係打到4星，然後掉率=0，無陰功。

我都唔見左
直接棄驚算
等隻驚fix 好d bug 同 一年後都未收皮既再玩好過

應該好快又會出關extra 果關跌率應該高d

bug到背景音樂變成沙沙聲 到底可以有幾多bug

係咪執左喇

仲玩緊

仲玩緊 今次難好多 光炮扣ROUND 又擋住曬

狼女，Alexander，兩隻新限都有抗性 唔會扣round
不過粒珠太細，被炮擋住真係玩唔到

extra 會唔會難玩左d
牆已經多 小怪同王都可以控珠 同扣血
明要你借大技去清場

靜左兩日
岩岩發現左個bug瘋狂刷銀兔中, 希望唔會被封

分享下？

兩場升1LV, 你打到幾多LV

110姐，我啲水晶唔係刷依關

即係打APP BANK?

係，一場6千

個app bank event 去到今晚完，睇怕都唔會封bug

修唔修都無所謂啦，刷左百幾粒玉
然後十抽9銀1金，睇怕用到下年都用唔晒

我刷到50萬水晶都想死, 到底你點去到2XX萬

腳本自動化

點自動化

手動左100萬
買左孖妹, 跟住突十埋西2號同西3號. 仲剩25萬睇突邊隻

咁有恆心

痴線 爆機啦

咪係, 我都只係得200

粒突玉